[招親]有冇人有共同興趣

我好outgoing好鐘意笑 但我搵唔到共同興趣既人

應招做哥哥或細佬

性格定興趣

我outgoing 亦鍾意笑 ，BTW 你興趣係乜